多謝rubberband 多謝小明

實至名歸

推！
香港加油！

多謝周爸

多謝 Jan Lamb

和你投 周爸 小明 Rb 人話